Задание:

Необходимо разработать веб-приложение простой платежной системы. Требования:

1) Каждый клиент в системе имеет один "кошелек", содержащим денежные средства в некой валюте.

2) Сохраняется информация о имени клиента, стране и городе его регистрации, валюте кошелька и остатке средств на нем.

3) Клиенты могут делать друг другу денежные переводы в любой валюте поддерживаемой системой.

4) Сохраняется информация о всех операциях на кошельке клиента.

5) В системе существует информация о курсах валют (для всех зарегистрированных кошельков) к USD на каждый день.

6) Проект представляет из себя HTTP API, содержащее основные операции по "кошелькам" и endpoint для отчетов.

7) HTTP API должен представлять следующие интерфейсы:

1) регистрация клиента с указанием его имени, страны, города регистрации, валюты создаваемого кошелька.
2) зачисление денежных средств на кошелек клиента
3) перевод денежных средств с одного кошелька на другой.
4) загрузка котировки валюты к USD на дату


8)  Отчет должен отображать историю всех операций по кошельку указанного клиента за период.

1) Параметры: Имя клиента (обязательный параметр), Начало периода (необязательный параметр), конец периода (необязательный параметр).

2) Должна быть предусмотрена возможность выгрузки отчета в CSV или XML формате.


